[一手] (即刻走呀! 一定流血) 返港港航班取消, 因香港機場關閉, 777定會屈示威者

全部人即刻走,
機場對外宣佈機場關閉, 777一定要做場好戲,
如果和平示威都要關閉機場, 真係笑大人把口,
所以佢一定要屈示威者, 劇本必然會係示威者暴力升級, 警察被迫嫁入
既然有狗扮示威者, 所以一定會!!

走呀

推，走，目標已達

推

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂
記住危急時用

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？